感情變淡 可以點做？

好撚sad

加d鹽

接受

分手

改變

加鹽有用嘅話 全球d鹽都唔夠使

去旅行？

分開再一齊

點淡法

同佢傾下 真係唔掂分手

一定唔係分手

加醋

加美極

加橙皮

一齊左幾耐？

真係可以？我好想努力試多次

回憶最初的快樂
不然就距離分手不遠了

最近分左 因為感情變淡